[IOS/AN] 少女前線 槍娘[29] 聖肝過後休養生息

《少女前線》是由雲母組獨立研發，數字天空代理發行的原創二次元槍娘養成戰術手遊。

借鑑了戰棋類遊戲的思路，重新設計出了一套戰棋規則以滿足移動端的遊戲體驗。

一句到尾：槍娘 + 戰棋 + 爆衣 = 後宮，沒了。

post template

基本上不太重要但最好存在的新手教學：

【心得】[170522] DAY52.遊戲心得及新手剛加入攻略建議

【情報】-板上置頂、精華文以及新手必讀文傳送門-(5/5更新)

建造公式參考

陣式計算器

少女前線資料庫

槍娘靚相：

五月簽到限定人形 AR70

六月簽到限定人形 八一式馬步槍

六月幼女主題裝扮

Rin巴開，唯有正皮啦

皮已正

LM

難得一個post有正常開始, 正皮

load 唔到少前官方堆圖

春

加油
IOP啲data混入左好多聖建期數據
搞到有啲公式好怪
例如740 630 130 430 有2%出MG5
730 630 130 430 得1.1%
都唔知點睇好

佢有分開data，我諗2%係真

M99 7%公式好有用

點解上一個PO唔係肥牛開都咁多負皮?

[quote]五月簽到限定人形 AR70

六月簽到限定人形 八一式馬步槍

六月幼女主題

740條式都有幾高機率中旋風 我諗住賭呢條賭到出mg5為止

我訂果隻德皇終於黎到香港啦

雖然無必要但最好都有既
槍娘靚相

我覺得我是個0

開箱

見佢到香港倉咋

btw 其實既然都開左新手教學出嚟，個指揮官list都無必要member

BANNED

個新手教學同個list係同一個excel file，無所謂啦

........................

Me IT白痴 sorry

開出來個震撼力好唔同

台仔送帳

棄驚?

又要打J

個帳d野其實唔錯

有超級短

首先要申請到PTT

有6把我都冇既

咁快爆一個po 你地唔洗做架？

一個月搵三萬
好似係

靚女你邊位

你個指揮官 三萬蚊 過夜呀

Ok 有意pm 我收萬八

5000彈 殺你有意密

呢個post又多個梗可以玩

可惜人已經不在

最後衝刺 肝槍肝到放工先

人都走左就唔好提啦

咁嘅態度，做佢同事真係喊三聲

之後仲多時間你肝

狗衝

一陣下晝D核咁難出

有時係咁

試過兩個鐘0核

淫娃

放工，唔肝了

rin巴開post 正皮

4-3e出喵23，又可以練多隻喇

梳jor腥腥！

講起有冇人cap左第28頁圖

路暈？

係

今日靜左好多

又有一位

好多同路人

笑撚死我你老味

做乜鳩

On9

MP5自爆

洗走佢

放工啦

我決定放棄追擊呀Dee12小時

6月活動槍！

做咩呀

兔耳

【新戰術少女New T-Doll】

今天為大家介紹的是五星突擊步槍人形陶魯斯ART556！古靈精怪的她只在乎有趣的事情，指揮部搗蛋鬼組合又添加了新的成員，真是可喜可賀。
ART556可以在六月份即將開始的「夏日童趣」作戰綱領中獲取！「夏日童趣」作戰綱領總積分共3000分，達到1800分即可得到這個特別獎勵！指揮官們請不要錯過哦！
詳細請看上圖~

轉載自官方微博

明明就p7黎

上面做乜柒

終於捱完fucking Friday

好撚on9呀

大破圖

過咗12點我先再上水 全力專心肝槍

又五星
不過送既應該冇好野

算啦當拉高收集率

自爆

今次最後一星期先賭
廢事又突然聖建

肥牛為左博君一笑捨生成仁

聖建機會等如0

笑甚麼，你也是…

真愛

saru既槍娘夠5隻可以組隊了。

幾時出G36K

誰敢說Saru媽的不是我就鎚爛它的狗頭

下個月真係LOLI做主題

睇埋技能先
火專就可以同RFB組一隊

想搵返416跳下跳下個張gif

近幾次出新槍都係有新嘅獨特技
希望今次都係

係公司開始飲緊，今晚仲要出去飲

你全職飲算啦

根本係美少女戰士P7

屌你日日咁飲會唔會有事

新手儲定白橙綠紙應該冇問題

留個肝黎肝槍呀
飲壞曬

痴線半日又爆po

今個POST應該唔多得

一半人被BAM

預計saru陣

m99-p7
可樂-mp5
art556

個個自爆

下個月fbi好忙

偉哉我大ARSMG

mp5好老架

屌真係bam晒?

Yes

得一張可以買，買邊個好

RIP

死左幾多人?

放工啦？

好似兩個定三個?

番工好忙 發生咩事

蟹腳終結者馬高

第3頁你會找到答案

可唔可以搵人quote返?

集體玩真主萬歲

用緊手機quote唔到

頭先搭505輕鐵見到有人開少前 唔知有冇上連登呢

真.絲?

男

咁都比你見到

邊個站先

上去叫聲"是嘰Kun"

答完你我咪自爆埋 屯門西鐵站往兆康方向

我未等到佢load入去就落咗車 等唔到

笑咗 小圈子po都ban
係咪有人report

邊個比人bam左

前幾頁死左兩個

冇人相認

rin巴都比人ban左咩

咩色衫
真有機會係我

死人係回唔到po的

RIN巴都未驚啦
帽事既

我就唔信喇，張圖上post都有

剩係見到有個wtsapp group叫 x魔女xxxxxx

SEE到咁多野

痴漢 巴打唔好再答紗路了

痴撚線

我企正係佢後面睇, 佢先開隻類似艦collect咁嘅game, 跟住睇wtsapp group, 之後先開少前

艦女人有得電話玩?

仲睇到佢 wtsapp其中一句打咗乜

I LOVE 紗路

相認系列

所以我話類似 冇睇清楚係乜

BTW 巴打唔好再應紗路了

係屯門唔好開少前

嗰幾個reply都del埋喇

請佢嚟Fleur de Lapin

極危險 連思覺像也失調

屌你真係BAN左
冇左幾個REPLY

rip

ots巴打今次真係比人拆左

rip

連個a/c都奉獻埋比老婆 真愛
開過個入嚟9up啦

肥牛

思覺失調

以後少個人曬槍

肥牛唔駛再努力搶1001開post 啦、安息啦

rin巴呀

陰公

rin:ban左7日

RIN未死

原來真係會BAN

咁唔係我黎
BTW以後係輕鐵都係小心D好

唔好亂開EXCEL

逃過一劫
巴打出嚟啦, 你個wtsapp group叫小魔女之魔法舞台陣
你打咗一句保護線人

啊dee又有rin巴contact

其他兩個唔知幾耐呢

fd list喎

undercover

唔記得左有呢樣野 sor

唔怪得咁靜

啊DEE成日係fd chat騷擾我

八掛dee

啊DEE你寂莫嗎

結婚啦你地

啊dee係門倉巴的

呀dee結完第二日即刻撩其他巴打ntr

統計陣亡名單:

RIN
肥牛
Ots

Rin巴：

肥牛都係7日 ots應該都7

張貼色情圖片

洗唔洗開個kekeke頂住先

無得同ots巴打推小紅帽圖

我地一個禮拜可以推爆幾多個post呢

守下規矩先得架

另外個幾位巴打係咪一樣bam 7日

搵人in game問下佢地

有邊幾個 mk喵害人不淺

rin 同ge大佬好友都仲係冇位

唔通admin都有玩

所以平時有mon post

好彩貼大破圖唔使比人bam

Fal嫁紗大破果期真係有啲淆

唔知七日 推到幾多個post呢

9uppers mode on！

有位喇

82821

jed

rin巴唔應機係咪未放工

唔係bam咩

因貼出老婆肉照被bam7天

admin一定有玩

Rin巴要7日後先回到你

FD LIST有ONLINE

我都覺

呢度人少，推回覆快，咁都捉到

係咪比“有心人”捕post report呀

呢度太危險

定係30000 report

宮園...

自請水桶造槍

笑撚死

好慘呀
但我笑到就癲 估唔到真係bam

每日都有新奇野睇

七日後又係好漢
by RIN巴
(2017-2017)

死老婆手上都抵呀

無得睇肥牛曬槍

係喎 PTT嗰邊興玩入桶造槍
bam嗰幾個做返一百幾十發先啦

頂，日日都唔記得攞第二次電

親愛的指揮官大家好：
今日《少女前線》更新後，針對部分人形進行了平衡性的調整，因取得準確資料的時間延誤，導致公告延遲發佈，若造成各位玩家的不便，我們感到非常的抱歉。
具體調整及說明如下：
PK：
滿級傷害93——>96
滿級射速83——>84
滿級迴避22——>23
MG5：
滿級迴避25——>27
湯姆森：
滿級射速81——>82
滿級迴避54——>56
HK416：
滿級迴避43——>44
FAL：
滿級命中40——>43
MG42：
滿級傷害87——>92
AK47：
滿級傷害52——>53
56-1式：
滿級傷害52——>53
內蓋夫：
修復技能演出效果異常
M4SOP：
修復技能數值異常
G43：
技能開場CD增加3秒
※當前版本滿級等級為100級

過左半日先講?

To：肥牛

今天抽中左pkp丶你老婆我拿去玩弄了丶請放心安息。

甲

不如唔好講?
都幾好啊

sop2即係加強定係減少？

LV1 發射榴彈對半徑1範圍內的敵人造成3.2倍的傷害。

->3.5

屌 得閒搞Negev vfx不如諗下點改到佢唔係產廢好過啦

新手表示, 啱啱練好第一隊5擴隊

[quote]新手表示, 啱啱練好第一隊5擴隊

圖都未學識貼

FiveseveN是什麼來可以吃的嗎？

可以

好靜

星期五喎仲想點

少左好多人

死左3個

嗚

ge巴有冇位add多個萌新

最尾一日聖肝 肝緊

放置play

無掂過

過得像聖閒一樣

而家開始肝埋最後4粒鐘

刪左d唔識既人

+++

大鋼蛇added

肥牛巴都死7日
rip

又出德皇
如果唔係聖撈就可以曬命

聖撈之後出貨率高左

yes

係咩 而家無乜點賭RF唔知

德皇=花瓶

有朋友江湖救急頂住先!

Rin

搞咩,未見過三上咩

未呀 留個id先啦

都係既，會貼老婆肉照既rin，朋友acc都唔會純得去邊

打0-2真係用好多資

用資換速度同核

打唔贏

唔肝啦 就快肝到彈得返三位數
拖4-3e又冇經

痴線

練度不足請打4-3E

個ac主人係波台佬

好眼訓，今日又無得早啲走

下個POST名請紀念三位烈士

用嚟做title

係 一整日賭波

死者復生

邊位?

波台啲ching

Rin清

MP5

肥牛定ots

清點解

返黎

又借朋友ACC?
小心啲唔好又自爆啦

門倉清

唔好亂講野喇

唔好亂quote野啦

3萬蚊24小時MOON住

清＝ching？

CHING=門
清=?

三上悠亞巴打歐聯點睇

清

話說我上面嗰隊, 咁組有冇用

馬騮

對單坦完全冇信心

頭先係下面見到ar15同蛇蛇,好似仲望到m16

UP乜?

有無鐵血人形

湯哥大佬喎！主要係57個光環逼我咁放

上面貼過十字陣問得唔得

垃圾十字陣
湯哥都坦唔到好耐

但RFB又要高射速照住 好麻煩

除非打王, 如果唔係十字陣個disadventage太大用唔過

RFB難組
上G41 MK23啦

定拆ppk出嚟, rf嗰邊轉2號可樂 4號57 5號喵23？

唔知,AR唔用DEBUFF好難上HG主坦

PPK做副坦放2號, buff 1號RFB 4號利貝

有mk23換唔換

我屌 死左隻P7 冇啦啦全隊減5好感

換

等你試
BTW
6-4E打小怪

G41
利貝 UMP45
G11 V衝

都比人扣到血

P7

m14
可 ppk
wa mk23

人地都冇MK23 (BAM)
係要迫人用

SOR睇唔到(BAM)

特登講起mk23 好鬼衰

搞掂

哪有灰熊

wa
ots14 維
g11 sr3mp
更好

無熊但有英國妹

show blocked user 呀DEE

從來沒有

0-2拖屍可以試下拉一下槍 扣少好多血

不嬲都係

德皇

欠披風

BAM

這裡有沒有管理員

媽呀終於比我造到1:05

式or mother

點樣拉槍

190 x 4，唔好燒我

借rin巴張圖先

Rin巴已經

變成三上悠亞

肥牛替身

T字陣
7852全退
16哥拉後一格->16哥撤退
好似係

三上

瘋狂肝, 就嚟夠鐘！

已經唔理資源 唔拖

好抽象

聖閑整一隊60% 另外兩隊 4X%
定係3隊 50%以上

仲易過5-6

4隊60%

紀念OTs巴打 願佢與我們同在

我以為推手槍最高資源可以博下，按左230x4，點知出2:40比我。
睇翻過200x4，800資就出AR,於是開一發試，然後就...sorry

又搞事

44

係練滿左ots-12既大佬

無婚埋12 fail

不如分咗OTs巴啲老婆佢

我要12可以了，14你地慢慢分

病鬼左射左波
肝埋最後個半鐘

我都搏哂老命肝緊

0-2燒彈中

準備一個鍾起一次身

sleep is for the weak

375彈一場

G11 用好少彈

屌你個各咁撚重口味

375彈一場你升MG?

1SMG 2AR 1HG 1MG

計落1.5倍都唔著數,燒左一陣而家拖番

話知佢 我已經冇哂時間, 成個聖肝升得1隊

1 隻AR 60彈

5000彈
休息

聖肝淨係將AR小隊四擴to五擴

Ar小隊明明全部都好勁

要不是要返工

我原本都以為今次可以做到升135Lv
不過而家只係剛剛踏入134

肝帝

其實你仲有咩未升

between
後勤點跑好

0-2長跑

練槍 4-1 5-2 0-1/8-1

賭SG 7-1 8-1 8-2

我一陣睇睇今次成果係點..
其實今次冇點特登升到5擴...反而將好多野升到4擴
有好多都係冇用既野呢~

我都係剩低二線槍未升

只係升左MG5
都唔知做左乜

Ge巴同Rin巴幾多把5擴槍

自律3-4N出專武機率如何?

3or主要4星果d冇理到實力好多都帶左上4擴
反而有d 聖肝先賭到既tier 1都係4擴停左

絲打平常有冇扶開呀婆過馬路

一切都是運

唔計夠lv但未擴既槍有69把

CLS

45把

得35

一個二個禿頭禿到埼玉級

呀頂 睇youtube冇睇到拖死左把槍

-5

後勤 0-1 0-2 4-1 仲有一個係乜,我唔記得左了

5-2

cls

好似係

一個月10把5擴
feelsbaldman

mk23有冇用

就12點
準備歡迎m99

多你成個月同你一樣得10把5擴

超勁HG

早抖

請瀏覽指揮官list

一開槍就bam 3件, 你話呢

bam! bam! bam!

0:00

6000 4200 4000 2000

7% M99公式

+30%

?

眠

不

後勤大成功機會率

好危險

每日一叫春

14發 m14*5 m1*2 春*1

肝唔切

我都係

無肝過

4造0核

4造6核
famas*2

3:20 1:30
賭5毛 3:20又係ak47

我屌 225...
230都好呀

得返132彈
閉關儲資

中午黎左我屋企

兩飛MG130
真係無MG緣到咁

屌你老母

再嘈220

粒

垃圾game

重造 KS-23 每把霰彈都好開心

八造1核，回到當初

最後到肝到5擴埋隻WA2000

普造根本唔會出5星MG！
幻覺嚟㗎啫！嚇我唔到嘅！

冇床留俾你、擴緊你老婆

聖造聖肝呢d 通常隔幾耐有一次？

karma

我屌 手殘禁左1lv隻pkp升技 又冇得取消 屌你

MG5 屌你老母又出
比多五分鐘都唔得

唔要比我呀

曬槍手法層出不窮

試下用730果條式

調任10隻boss打邊關快

6-4E

即刻上哂水

我要5星呀,咩都好俾隻我丫

個個都花式曬槍
2:40

8造0核

湯哥愛你

棄game

拎啲資源打0-2仲多核

有部份係聖造收獲(紅色),聖肝(藍色)
其他本身有亦自律左30LV
今次成果大約係

>90Lv: 79式,G36c
>80Lv: M1919 MG5 M1918 PKP
>70Lv: Mk48 AsVal Rfb 利貝 Hk45 Iws 97式 內格
56-1 G41 老李 K98k PTRD 鍋鍋沙
>60Lv: 索米 G36 PP90

我都要呀,而家0擴

的MG4入房懲罰下佢先

我想玩MG4

後勤有寫加幾多%

邊條?
統計嗰度隻隻5星MG頭3位普造式都試過晒
差唔多三百飛個倉仲係咁嘅樣

730 630
130 430
我用佢出過4隻5* mg

試下740 630 130 430
但我個隻係6614中

利申賭左成個月

想中5星ar/RF有冇式

95 400 400 95
400 95 400 95

6664

零件真係唔好放30粒咁少 真係冇乜出過好野
個d咩x 91 x 30

我先練得9隻60/70->90
堆低過50嘅掂都唔想掂

mark低儲返咁上下彈再試過 感謝

零件好似係最影響高星定低星
好似係

屌你個閪 745呀

430 130 430 230

恭喜

一切都是命

DLLM

你地唔係好好感情既咩

4:45

6614 4造20星
79式79式79式湯哥

一到12點個個歐皇就現哂形, 好彩平時要返工早訓冇睇post, 唔係一早盲咗

平時11:00就訓左

放心，朝早個個就會話自己非

冇用快造 頭2造已經4星

乜鳩式都賭過
0-4都打左過百場
WA你係邊

真心希望大家好好休養下
我訓先啦正呀

追

仲肝緊槍

金魚記憶

休息 是為了肝更多的槍

一式中ntw
正

歐

呀Dee 依家仲有電偷

佢前面講左次 冇人理佢就又講多次

跟咗4發, 一隻3*

2電, 就DEL佢

算啦佢成日探我地

R存在感

ntw姐

歐洲人真係隨便造都有5星,我呢啲非洲造到脫資都冇

造4星可以開心過5星

例如造到SVD同絲巾

4:15

呢堆不值一提

絲巾是乜

絲巾成日出喎

當初我仲嫌佢唔好睇拆左勁多隻

條式真係正

我賭過200下hg只係出過一次

哂命仔今日有冇野哂呀

IDW半打

FAMAS*2

佢個陣登入送個隻 一送就比我拆左

同埋隻scorpion evo一樣
顏值太低接受唔到

同菲兒同level嘅後排射速HG
果然人人新手時都會做啲戇鳩野

佢送/要刷個堆我好多都有留 就冇位

我之前都雪左佢好耐因為様衰
之後見佢加攻速先練返

6664射4下，無5星但有中啲未見過既

課

差聽日個120鑽買戒指 突然間整隻m37

G43新DPS表 form NGA

比唔上果六天王
不過好過曬其他

IWS個輸出兩秒跳一次

漢陽造

因為其他都係炮狙

cs1.6

原來咁勁

渣WA2000 佢死左喇!

飲完推左成廿版

summary:
1.有人被BAN有人復活
2.有人曬槍

Useful info

b46

b43 b13 b81

鬧鐘:
2:00
3:00
4:00
5:00
6:00
7:00

一直在玩命

90%大成功
one hour later
"行動成功"

兩發大建，嗯

1111一檔？

指揮官，我會努力的！

RIP 超大型MP5

fd list張圖

唔見左之前大家share果個陣營模擬器，google極都無，跪求

BTW #0咪有

對一樓有心理陰影

建議加埋呢個

終於可以養下肝儲下資源

都未練夠就完，上班族悲歌

唉屌 我仲有勁多彈

都無時間肝槍 越練越多彈

又到3點等電

6分鐘就無嗮電 我屌

咁快?

拎左啲8電，都唔錯，可以瞓覺去

rin大既10電，平均存活時間約1.5分鐘。

同三上悠亞既體力差唔多

個個都話v衝易中 我個隻呢

呢支HG 係唔係MG SG陣度身訂做？

明明我同你結咗婚 仲送埋skin比你
點解你仲要黎
同我生隻G11唔好咩

來一起修仙

你認真有咁做到?

Why not?

今日開始倒smg 中到旋風就買埋個skin

買咗先啦
遲啲你剩係可以用黑卡買

唔出俾我就唔買

我就係一買完 6614就出俾我

可能原本出pkp 買完變左旋風呢

最近見到mk喵既相都有些少害怕

PO返三上啦好嘛??

我朋友留名果到勁多成人台

打5-1N死左隻

星期六日照開工

慘

9點就醒

一個鐘起身一次啦

平時6點起身 送假訓到8點已經好叻叻
覺得自己好M

一樣, 訓到8點已經好滿足

被鬧鐘叫醒第二次之後
突然覺得1個鐘起一次身好chur
跑長後勤算

渣ga

第2代
off topic

Agger

agger
收埋後勤訓

啱啱醒
爽

Same，要撲出尖沙咀食飯

飲酒就飲酒啦, 食飯

廢青獨在家中無煩惱

法國光瞄同全息嘅數量差距愈黎愈大

好歐

盲左

我8件全息先得1支光瞄

230 80 150 80

feelsgoodman

Feelsbadman

cyka blyat

Ok, lets rush B

Russki Stronk！

全息我會拎嚟強化

咁多金全息

全息除左V衝仲有咩槍用得到

識講野

有奶子的，不合時令wor

旋風用全息唔好咩

PK

PK唔用光瞄好D?

應該全部核彈都用得全息

睇話NGA全息輸出高啲

g11配暴擊定全息

佢個理由係話因為技能增傷嗰下係唔會暴擊
計出嚟用全息輸出會高少少

一早起身又諗起仍生死未卜既OTs巴打
淚流滿面

我都諗起rin巴

全息

DLLM, 上次我先話想要, 你就抽比我睇

V衝 旋風 榴彈技AR G11 都係全息

G11應該光瞄高傷啲
AR本身暴率低，加暴率好高效益

G11又上全息?

上全息真係高少少

伊薩卡好用！

645！

全息+9上+10只係升1命中係咩玩法?

資料採集四柱終於齊啦

點升突破到中資2.0秒?

我印象中以前睇NGA (好似係) G11係上全息的

mh2b
pk mk23 pkp
mg5
咁樣？

戴定頭盔：可能我記嘅已經過時

巴哈有人貼mp5專武，屋企無湯哥無ump姐妹花無5星smg

？
非洲人？

擺落模擬器計最實際
10迴光瞄DPS高全息百幾，去到40迴都仲贏緊幾點

我都想要

好正 已經十二個鐘一關都冇打過
依個感覺好爽

試下撈ar-15專武先

3：50命運交叉點

x2 突然覺得資源好好儲 一晚多成萬

咩式

95-400-400-95

一定係95 / 97 我話嘅

漢陽造~~~

旋風式有條730 630 130 439 3.5%
有冇人試下

我而家普造日日 740 630 130 430
mg4~

rf mg smg各卡一, 我都唔知賭乜式好

AR式
花式曬槍

估95定97算啦

兩支我都無......

95式仲唔係95式？

朋友旋風隊打6-4E右下幾隻龍騎都掉小人

AR式出RF

太廢了旋風隊

旋風辣殺

叫佢拆咗佢啦

RIN巴可唔可以拆左佢

過多幾日先上水

直接丟快造算啦

原來係我果隊 辣殺～

啊DEE又失憶？

唔好咁認真啦

Dee 今日有無掛住我

6月簽到槍係黑肉

好樣衰，圖就廢事貼

又開始刷專武生活

是非洲血統的朋友呢

如果SG我會要黑肉saiga，只係無資源重建

出左SPAS真係喊三聲

兩隻都有

SPAS咁正都喊

好難儲糧

你識條春咩

3-4N刷一場要咁耐 我個假期

自律算啦

你啱 已轉自律

如何戒賭槍

當你造齊全部槍, 全部5擴, 就可以戒到

其實專武同金彈已經差唔遠,只係慳左一粒彈咁解

夜戰燒子彈燒精神，最後都係睇樣出貨，咁點解唔行條舒服啲既路？

自律用資太多
唔洗急

咁自律放置算, 練返AR15 換走RFB隊隻FNC
依家變咗1RFB 2PPK 4利貝 5灰熊 7AR15, 模擬器DPS都幾唔錯

5 灰熊

灰熊做的主坦

開戰應該會拉落8號, 等PPK做返主坦

打唔到6秒以上

邊撚個抽曬d smg呀

多我十倍資源

怠惰玩家 日日造槍過日晨
新年到依家得2隊5擴

無SET裝備, DPS都有1163.04

少女前線是一款休閒遊戲

開局我會拉落8號架

之前練灰熊，由50-70lv都係企5，場場大破

冇得賭

一個二個都咁多核心

冇槍擴

AR小隊

In ar we trust

灰熊放4buff 前面個維係傳統做法

Oh my fucking god

出咗咩啊, 曬出嚟啦

SOR9 回嗰時冇睇到你有放圖

得啦, 我冇老李啊, RF差佢啊, 曬L死我啦

432 432 432 232

跟你10發, 等我！

得一隻UMP9

倒左好多rf都無老李 真係賭左好多
賭到德王無痛5擴

所以當初票選聖撈 我投老李

WTF

我想要傲嬌妹

會唔會呀

好彩德王贏左

400 95 400 95 出過2隻

日光日白就曬槍

快啲拎MP5曬返佢地

已經成個禮拜無出過MP5

本黎諗住戒賭最後一發
點知中左 所以決定繼續賭

我都係德皇最多 無痛四擴

已經放棄左 而家玩mg smg

票選輸咗嗰刻, 我就知我唔會再有可能有老李

我尋晚先見到第一個綠毛，英國妹？什麼來的

每個AC都有某D槍好難出

出到都無時間練，對唔住啲槍娘

打資料MG放第一行會勁D
咁噴火式BUFF打資料咪好勁?

噴火首cd 幾耐

睇返D打人中級資料都係用4MG, 冇野了

高級最快都係3s
hg招技唔洗理會

Up錯
我覺得57 buff +首CD有利D

3s

得5條友做到3秒

偷完電,訓先

好滿足 偷左好多電

新手想問下, 點解要等3點偷電？

新你老味

咁L串

下一個3點入去人地屋企睇睇你就知

WA2000同G11

應該先升邊隻上5擴先

核心唔夠用

又一把5:00老李,點解仲係冇IWS

你隊野其他隊友係smg定係hg？

聽日SET鬧鐘先

點解我仲係冇老李

我分兩隊，一隊hg+rf
另一隊係1hg 1smg 2ar 1mg

兩隻都冇

建議你去左rin屋企先，3點起計你得1.5分鐘機會

我本命係IWS

造到破產都未有

升ar先

記低ed

因為我平時起身就去搵宿舍拎電, 所以唔知3點有乜

咁你剩係得到好多個2電

而家要0. 5分鐘內入RIN巴入面偷了，一分鐘後已經話電量不足

反正平時返工, 3點都冇得開嚟偷電

有人研究得6-8人會偷到

Wa2000啦
另一隊咁雜

早

就嚟要返工啦, 得返1日多啲

成日諗住做乜春

我都係繼續肝槍先 如果聖肝開多半日就好

邊個巴打係咁NTR 我隊野

今晚課埋周年福袋先

應該唔要mg?

新手咪玩mg, mg超後期先練都得

好

等你有2隻輸出夠刷4-3e, 先再放3隻手槍入隊練

正常2Smg 2ar 1rf
可以玩好耐

新手都有MG5

PH: -1

變左負能量團

酸度

3：50開估：巨乳95姐姐

砌呢隊係用黎打1-4N做B隊走下路打小兵

而WA隊就走上路打boss

show blocked user

玩咗3個月 新手都不如

一號又開新event

月中又開新skin

那有錢課咁多skin

Magic card

用左dkam巴打對野 好勁
iws一槍五千

gayyyy

肥仔波其實唔錯?

人地絲打嚟

555

skin係蘿莉向，可以passs。

ps：而家買唔買福袋好

我黎丶原來係你係咁用me

冇聖肝真係好慢 刷咗大半日4-3E都未70lv

儲資解綱領好過啦

好煩啊

而家變成一個月一次固定活動咁

差0.5倍之嘛

綱領洗乜資架

逼你課金課金再課金

印象中有一次要用10萬人力

哪來10萬人力

繼續用自律刷 睇佢封唔封

自律cancel洗咪得
100造要資吖嘛

每日日任4造, 活動最後一日補十幾造咋嘛

係，1週年活動第一個禮拜100造，死頂每日4造最後出聖肝補完

仲未有活動詳情流出?

未, 你可以繼續訓覺

OK

有活動先好喎 冇活動根本除左刷槍就冇野玩

100造MG唔儲定跳樓都唔掂

一個月一次算休閒喇
大把game活動接活動，仲要一個星期就完
打機打到返多份工咁

少前台服最初個時

fb 7日先更新一次

活動=新春skin採購十幾日，之後隔左幾日先有下一個活動

超級休閒

慢速過日晨

而家有咁密得咁密

又多隻女僕長
G11呢

pish

資源數量沒有明顯上升，覺得等如無成功率加成一樣

聖賭日

我都唔覺大成功多左

咩係解綱領

Scamazed

一連串任務囉

OK, 我練還不行嗎！

yeah唔使課金！

G36
I FUCK

呢隻驚洗唔洗刷首抽？

NOPE

新手中5星是常識吧?

今次送電池啦

今次冇睇錯少女前列線啦?

G36正常mode仲靚過個skin

你肯定不是蘿莉控

今次睇左前列腺

G36老媽表示兩晚畫完
多謝畫師讓我們有蘿莉g36

妹抖蘿莉

有冇裝備公式係唔會出夜視鏡

肥牛再開po 我會繼續比腐皮

10 x 4

10101010

預備打到死為止

未真正復活

電池

快訓*2

反正次次都係輕輕鬆鬆拎到2400分

儲資

今日已經造左十次MG公式

尋晚到今日比人呃咗20發rf式

下個post叫貓23真危險，永遠懷念ots，蘿莉前線，定係聖賭日？

ALL

咁快開定

蘿莉前列線

貓23

佢好似係無join到但係自己畫咗擺上微博
兩晚趕上色定稿

好撚狗

依家先980

1

2

4

又唔見你地話Rin巴狗

0

rin巴係大佬有特權, 點同

送g36 skin真係痴線

ok u win

中間啲獎勵都幾正

\啊DEE/

1001